【東錦賽】裂頭腳直踢日本球員 國足負1:2輸波輸品

【中國1:2日本】
上半場30分鐘，球場上演了驚嚇的一幕，當時中國球員姜至鵬在中前場因踢人犯規，但這名國足後衞居然飛踢到日本後衞橋岡大樹的頭上，最終裁判只向姜至鵬出示黃牌。但在換邊後的70分鐘，日本透過一次角球攻勢，由三浦弦太頂入，幫助日本隊拉開比數；國足在90分鐘的唯一一次射門中框，便成功追回一球，董學升接應傳球頭槌頂入，最終日本隊仍然成功以2:1擊敗中國。
【中國0:1日本】
上半場完！暫時中國落後日本0:1。開賽初段，中國隊明顯比日本隊更積極。但是後者逐漸站穩陣腳，更在29分鐘取得入球，當時日本隊在左路打出配合，前鋒上田綺世後腳妙傳森島司入禁區傳中，鈴木武藏在姜至鵬身前將球撞入，這個入球是鈴木武藏在日本國家隊的處子入球。
17:56更新
國足正選陣容
門將：劉殿座
後衞：明天、李昂、梅方、姜至鵬
中場：馮勁、王上源、金敬道、張稀哲
前鋒：譚龍、董學升
日本正選陣容
門將：中村航輔
後衞：橋岡大樹、三浦弦太、畠中槙之輔、佐佐木翔
中場：井手口陽介、橋本拳人、森島司、遠藤溪太
前鋒：鈴木武藏、上田綺世

少林足球？癡撚線

岩岩正想po

班北京猿人幾十萬年都未進化過

支那隊對港隊個陣應該都會咁
留名睇支那輸波一地玻璃碎

最終裁判只向姜至鵬出示黃牌

支那人沒有一個是無辜的

咁都唔紅?

明天？改個名都on9過人

黃牌???????????????????????

14億支那人。搵11個識踢波都無

其實應該直接紅牌出場，飛腳踼中頭，條撚樣被黃牌警告後，仲扮無辜，真係屌佢老母臭閪

次次都當二戰咁打

睇標題已經覺痴線
點入來睇仲離譜 咁都係黃牌？！

同生番比賽真係好撚危險

球證收左支那幾多錢

本來收全格變一半

不如直接角球算啦

輸波唔打人先係新聞

日本手足12.15周日搞「爭取人權法案日本版」東京遊行

正宗少林足球

鄭狗呢
去左踢英超？